+++
title = "删除训练任务"
description = "删除已创建的训练任务。删除后，当前训练任务中的所有执行记录也被删除。"
weight = 4
+++

删除已创建的训练任务。删除后，当前训练任务中的所有执行记录也被删除。 

当训练任务是创建中、运行中的状态时，需要先停止执行，再执行删除操作。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击左导航栏中的 **模型训练**。

4. 在模型训练页面，单击一个要删除的训练任务。

5. 在训练任务的详情页面，单击 **操作** > **删除**。

6. 在新窗口，单击 **删除**。  
删除后，当前训练任务中的所有执行记录也被删除。
